人人都可以係勇武

唔捉鬼已經係共識，(真)勇武退場亦一定有原因，但一開始無勇武，點解之後有，因為佢哋有不畏強權既心同一往無前既勇氣。

引用周星馳喺食神既一段台詞，勇武唔係一班人，而係一種精神，個個都可以係勇武，只要有不畏強權既心同一往無前既勇氣。

依家已經和勇不分，保持獨立思考，分清分化風向，推返行程表

1

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

你若放棄，誰護我城

Push

2

3

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

4

推

連登仔
贏要靜靜雞
港獨要靜靜雞

捉風就大大聲
Quit game 都大大聲
互屌更加大大聲

5

6

7

8

，push.

push

9

10

11

推上去

毋忘初衷

就快七個月，我地應該繼續和勇不分，一齊打呢場硬仗先岩，以後邊個捉鬼就打邊個！根本隨時嗌鬼果個先係鬼！

啲鬼無防暴、速龍呢啲full gear 既狗配合，根本同垃圾無分別！人多就夠！

幫手推